［是靚午］越南法包（綜合）

好食到超出預期

1

g chi

越南法包真係世界第一

飽

個肉鬆無敵

打死人個包

蝗語